---
tags:
  - ressource
  - lycée
---


# Tutos Markdown

Apprendre le Markdown en moins de 5 minutes par Cyril Iaconelli & co.

## Liens

[Le site](https://docs.forge.apps.education.fr/tutoriels/tutomd/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/docs/tutoriels/tutomd) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/docs/tutoriels/tutomd/-/issues)

## Présentation générale

Le Markdown permet de structurer simplement et rapidement du texte pour un rendu efficace sur n'importe quel écran. C'est un langage simple qui se concentre sur l'essentiel, en utilisant des symboles que vous connaissez déjà.

Ce tutoriel est une traduction en français du tutoriel [Markdown de CommonMark](https://commonmark.org/help/tutorial/), proposée par Arthur Perret (janvier 2020).
